以後10月1日定為港殤日

屌我地要贏啊
比你年年平反六四咁搞燭光晚會有撚用咩

上一代種既孽，竟然要後生果代報

自從2012年
10月1日一直都係港殤日

加埋之前沉船

國 殤

1997年開始，已經係咁叫香港淪陷22年

香港獨立